請promoter girl

Promoter Girl

11-15/9,18-22/9
Time : 12pm - 6pm
Location: CWB
Duty: Distribute traffic stopper
Indoor
連身裙，no sexy,波鞋

Payment: $70hours

*返哂優先*

有興趣將以下資料
1）比幾張*單人正面*半身相/全身相/job相幾張
2）介紹自己 （nickname,身高etc)
3)返到邊幾日

*不齊以上資料不會受理
*如受聘會個別通知，Apply mgs不會個別回覆，謝謝

個樣要點樣先請

Enhancer請唔請?

70笑撚死

做個d真係賤過雞

點聯絡你啊

70?

70蚊就縮翻入你老母個閪度啦，炒散都有啦
On撚柒鳩

性別歧視條例